有冇巴絲捽完眼屎會聞下先洗手

冇味架我個啲

秒

睇錯屎眼

+1

+2

+3

x4

屌

笑撚死我咩

做緊咩

偷睇本主公沖涼下場 ?

捽眼屎

屙緊屎覆你
等陣就捽下